最柒既事

係同學面前哭𠹌咗出嚟
諗起都覺得柒

乖乖

冇事的

無事喎 泰利個frd嚟安慰你

無事的,你有呢個感覺證明你好真,見過有人一不合佢想要就喊仲理所當然要人安慰佢